打千字文果啲人究竟咩心態

打咁撚多字叫我呢啲學渣點睇
仲要有時發表完一次都仲未夠
黎多四五次 叫人邊到有動力睇
仲要啲有啲仆街quote番佢段千字文應佢
搞到手指都郁到就抽筋

各花入各眼
報紙都有人睇啦